［大和解］國泰航空在東方日報登報慶祝國慶

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

中國不去了